1.Функция - это важная концепция в JavaScript, она имеет набор параметров,
 тело, и содержащиеся в нем инструкции, которые выполняются при ее вызове, в той
  части кода в которой надо, и не надо повторно дублировать код для выполнения такой эе операции.
 
2.Они важны для взаимодействия с внешним кодом функции необходимо передавать аргументы ,
 что бы она понимала с какими именно данными ей надо взаимодействовать.